其實要幾無恥先可以做到含撚倫呢d廢老咁以為自己重係樂壇一哥成日教訓d年青歌手，你有乜撚野值得人學呀？

學你條廢老只識向政權含撚?
學你咁無恥就真係含得撚啦

作為反面教材應該重有少少可取之處

條廢老同佢哋藍狗重覺好撚威，成班藍狗無恥又無知正食屎狗

學佢食fans食到變二奶，然後將個大婆趕去志蓮淨苑
不過諗起新一代批歌手嘅fans個樣就⋯⋯

屌你全部甩皮甩骨嘅肥閪嚟嘅

條廢老依家淨係可以食肥西屍狗

佢如果覺得自己係一哥當年就唔會放棄拎獎 放棄榮譽啦 事實樂壇己死 佢用前輩身份提點下都好應該

洗撚條廢老提點咩，呢條過街老鼠想借人地博上位博人提佢，叫條垃圾食屎啦